嗚門吞左宇治波烏鴉後

到底得到左咩力量

見到鼬對眼會嘔隻烏鴉出黎既能力

九尾重粒子mode

gm力牆

其實鼬點解咁得閒養咁多烏鴉

佢肚入面既青蛙鎖匙、佢老豆、佢老母、半隻九尾、阿修羅轉世等等, 多左隻烏鴉=熱鬧d or 多隻寵物

無計 宇智波啲人棄養晒

中左幻術=得到力量

真定假

你有冇睇架

樓主重睇啦

成家死撚哂 幫手養咋

齊腳開枱

口停手停呀, 個組織咁耐都無野do, 無工開就無糧出
唔幫人養下烏鴉賺外快點生活

真心好笑

種咗別天神落佢到

如果detect到有寫輪眼想殺佢就會發動別天神

重睇啦，係要見到佢自己對眼先會出別天神
因為佢知佐助會移植自己對眼

之後有腸胃炎

仲有個條件好似係要同木葉敵對先會觸發